任天堂拍板(再)將孖寶兄弟搬上大銀幕

任天堂(Nintendo)決定與環球影業(Universal Pictures)動畫製作公司Illumination聯手，製作旗下吸金電玩角色「孖寶兄弟」(Super Mario，另譯超級馬里奧)的動畫電影。

任天堂發表新聞稿指出，其高層宮本茂(Shigeru Miyamoto)將與Illumination創始人Chris Meledandri合作拍攝一部電影，由任天堂和環球影業負責投資。電影發行將由環球影業負責。

任天堂未透露這部電影將於何時上映。不過，在《超級馬里奧：奧德賽》在任天堂Switch平台大獲成功之後，遊戲的粉絲正情緒高漲。根據任天堂數據顯示，自去年10月發布後，這款遊戲自今賣出超過900萬份。外界相信，當「孖寶兄弟」動畫電影正式上映時，有可能會進一步推高該公司相關產品的銷量。

Illumination

推啲蘑菇人做minions

當年睇完，唔敢同人講，真係俾人笑到面黃

真人版就睇